好可怕，點解香港連登同台灣PTT都突然多左咁多五毛？

例如呢個post

台灣PTT更加恐怖
一有關香港人/蔡英文/特朗普的post全部都係成堆五毛嘲諷
而且突然多左好多讚中國/撐拜登的post
想搵過正常討論post都無

網絡維穩

真係好得人驚
美國大選之前啲五毛都無咁猖狂
而加幾乎落實左係拜登當選之後，成個連登同台灣PTT都淪陷哂咁

發覺班仆街6，7月個陣大部電腦都幾正常
之後變撚晒做五毛熱狗咁

同感
呢幾日連登好恐怖
五毛都唔怕俾你知，擺明分化放負
用人數洗版

來了，五毛要來了

Btw 有d五毛可以有四五個ac cls

大大力加錢維穩 對家全方面反擊

我post果條link裏面有唔少放負撚都係同時間唱衰侵侵的常駐ac

深夜時間

班傻閪好似俾阿Trump殺咗全家咁

日日反Trump 潑婦罵街 又唔係支持民主黨拜登

以前啲五毛都無咁低俗

係時候重啟P牌制度
(PR牌面認證制度)

每段留言都係意識形態灌輸

我都唔撚明
好多明明就Twitter source
日日jer住大紀元循環論證都唔知做乜鳩

台灣嗰邊睇下呢排啲新聞先啦反對蔡英文就係五毛咩事人民應該監察政府，佢地進口美國豬單野搞到咁7，根本俾人插好正常唔係點解之前市長選舉一役會輸到咁，綠營反支那但唔代表佢地施政好，要搞清楚呢一點先得見到佢地反支那就做咩都啱，人地批評就五毛

無用，好多account係幾年前種落
國家要用佢哋果陣就會變身

其實共產黨一直都用呢招滲透

維穩費忽然加碼加得咁勁, 錢從何來

有d account一起底以前係好正常....

因為拜登贏咗

account可以賣俾人
起底都無用

有冇諗過其實真係好多正常人、甚至係反送中高度參與者都真係睇唔過眼迷侵黨行徑

十幾億隻蝗 唔出奇

左癌都係啦，我都俾一隻左癌追住嚟咬cls